【十月連登萬聖節活動】

上年Masquerade Halloween(哈囉喂狗官面具夜)嘅搞手今年Halloween 又有新搞作！

活動名稱: 哈囉喂泰驚萬聖節

活動時間: 10月31日(Halloween)夜晚7點開始

活動地點: 各區(地點有待公布)

活動定位: 主題為泰國，支持泰國手足，諷刺泰蝗。此活動並非大型聚人活動，並且係和理非活動。

點解要搞依個活動？
依家香港抗爭陷入樽頸，需要一啲創新活動。另外，今年Halloween啱啱好遇到泰國抗爭，泰國手足需要國際嘅關注同支持，此活動用一個唔同嘅方式表態同向泰國政府示威，諷刺泰蝗，而且增加港人對泰國示威嘅關注。最後，依家大規模聚人示威遊行聚到人嘅可能性低，且成本高，需要試下其他新形式同較低風險嘅活動，be water。

活動流程: 我哋嘅義工會喺各區扮泰蝗(戴住泰蝗恐怖版面具，將來我哋會將面具嘅原檔攞上grp，大家都可以一齊扮)(大概地點將會日後公布)搵到泰蝗之後，影低佢擺上唔同嘅社交媒體(例如Twitter,IG)然後tag #milkteaalliance，#standwiththailand，#halloweenthaiscareyou，然後答啱佢問你關於泰國抗爭嘅問題，仲有糖同其他神秘嘢收！

備註: 本活動沒有任何party成份。建議參加者戴唔同嘅面具同萬聖節裝扮加強氣氛，關於時政就更加好。